點解有輪椅籃球但係冇輪椅足球

證明籃球真係比殘疾人士玩

冇腳點踢波？

推下輪椅拍下波仔就叫做運動

笑死人咩

你用手踢波

呢句真

笑左

點會無呀
不過唔算運動黎
所以多數係玩具場上玩

證明樓主係籃球場上完全係垃圾 擺明唔夠D人勁就踩低

你估樓豬好似你啲小學雞甘得閒挽玩具咩

我玩玩具嗰陣你仲係精蟲

甘你老母 番5p啦

死開啦nigga
nba=猩猩玩玩具

甘你老母 挽你老母個老母

理性討論緊，無啦啦提人老母都有

整咗輪椅賽車先啦

你做乜鳩

籃球係d黑猩猩先挽😂😂
猩猩搶球🌝